覺唔覺香港金管局發行港幣係想搞有港獨意義中最重要象徵

97回翻祖國這麼多年，明明有人民幣，23年嚟都仲未轉用人民幣！廢除英國留低嘅港幣。英女皇頭嘅硬幣仍周不時見到用。
在今時今日嚟講是港獨意思，勾結外國，分裂國家行為。

直接同美金掛勾，赤裸裸的勾結外國勢力

淘宝唔包郵免運到宝安县香港市仲仆街啦

機電署又要用英國制式插座，搞到我淘完電器返嚟又要換插頭

废除含地方独立色彩的港币
直接使用人民币
贯彻落实国家货币一体性
一国容不下两币!!!

不如推到記者問樓上幾位嘅問題啦。
利申:爱国爱港，反對港独

張五常教授：

二十三年多過去了，今天的中國與昔日的是兩回事，而人民幣成為地球最強貨幣，已有三年多的日子了。昔日彭老與我的共識，是有朝一日，中國改革有大成，香港要轉用人民幣：一國二幣（加澳門是三幣）不成體統。

光復香港都係港獨 港幣有乜理由唔係港獨？

覺

一定要推依個

係囉，做咩唔用人民幣

分裂國家嗎

咁不如搞光復人民幣運動, 唔要同美金掛勾, 愛國就要轉同人民幣掛勾
一齊鬥紅攬炒

有自己政府同警隊都係反中乱港
應該要即刻解散政府同警隊

係，一係就同人民幣掛勾

香港鎮啊，市大過縣架

唔係關唔關攬炒事！記清楚！
取消港幣，直接用人民幣！
人民幣好失禮你呀，一個貨幣等於一個國家象徵意義！你見唔見有上海幣廣州幣，溫哥華幣多倫多幣？

無錯 點解香港會有特權

支持取消港幣，全面用RMB

中國香港的馬路和英國鬼子都是左上右落
不能接受